讓界限街將中港像南北般分開～～

問我到底知不知如今改稱XiangGang

教會都唔敢收你

屌你, 斷撚左條龍

情非香港

借意問 明天的你 空閒嗎
再去港島抗爭可以嗎
過去像溫水煮蛙
現在是快速赤化 還害怕
自由民主會被刮花

利申:教友

等全首